上錯車慘啲定落錯車慘啲？

睇下上錯咩車
落錯車咪等下一架車或者行

我沙士賣左淘大

多年來睇錯市以致一直上唔到車柒D

硬淡馬拉松

你個名

落錯車 如離開了幸福的高速路